台灣大選若民進黨落敗 未來日子需要一個本土派

情況就好似香港咁，冇人相信泛民同埋建制派
就要需要好似梁天倚咁既人 帶領台灣走獨立路線

推

一齊集思廣益

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

輸咗仲有4年？

我地香港都輸左23年台灣如果由4年開始搞本土到大選其實搞得過，除非韓國魚真係做得好成功

台灣獨立 唯一出路

今次大選真係極之重要
如果韓國瑜贏
小英應該宣布選舉無效

咁癲

非常時期非常手段

關你x事咩
講到你做到好多野咁

輸撚左咪啫係民意囉

支持韓國魚通常都係銀髮族同埋中年人
後生既一係台豬，一係就係兩黨都唔相信好似熱狗咁射落海廢票
如果出現一個本土應該可以拉攏到大部份年青人同埋希望台灣獨立嘅市民

理性討論，政治唔係叻

哦 廢老就唔係人 廢老就一定錯 一定比人洗腦比人呃

對白咁熟既

之後戒嚴 取締國民黨 沒收全部黨產 拉哂全部黨員

我無咁講我意思係老一輩普遍係藍絲思想，要改變只可以靠後生

同意
或者淨係剷韓國瑜嗰派
吸收朱立倫嗰班主流藍營 呢班仲有得救

咪有基進，綠黨，時力囉

Agger
希望今年時力會有進帳

老老實實後生唔去改變改變唔到嘅話真係抵撚死

總結順其自然 台灣事台灣了

樓主訓左幾耐？